[突發]SMT開通左5G網絡

作為屯門牛既我仲未收到5G

利申S20+用家

有冇市區smt用家報告

用開地方無 無用

SMT用家

屯門用唔到 咁5g都係898

係咪未update手機OS?
屯門邊頭? 室內定室外?

你轉左5G plan 未

更係轉左

室內

屯門實測

坐614由碼頭出發
碼頭到友愛中途9成時間係4G
只係碼頭去兆禧中途同豐景園站兩個位閃過5G
好快就跌返去4G

以為去到友愛會有
點知都係得4G
直至離站開始長着5G訊號
喺市中心同杯渡做speed test

5G過左景峰就冇
連兆康都冇

入到元朗康樂路站都冇5G

家陣簽左5G約同自殺冇分別

舊客有promo
上5G會即俾100GB
仲有頭半年減$120
之後減$60

冇人用smt 5G

100GB係每個月?

更係

快唔快用完

我估冇乜可能掛

快左自然會去左睇片

根本4G都夠睇Netflix
5G上網又唔覺快左

睇片點都會快左